［反送中］ 《夢香港》A Whole New World粵語改詞

代朋友post

香港係因為手足先咁靚, 冇咗彼此, 香港唔再係香港, 係各位手足努力守護, 香港先依然係香港
傘後五年, 我地學識兄弟爬山, 唔篤灰, 唔分化, 唔割蓆, 盡一己之力為正義發聲
有好多感受都想同大家透過文字分享, 本來想整個MV, 但真係一竅不通, 所以只可以靠大家自己唱, sorry!
其實都只係將阿拉丁嘅主題曲A Whole New World改咗粵語歌詞, 有咩唔啱音請多多包涵!

《夢香港》

原曲： A Whole New World
原唱：Mena Massoud, Naomi Scott

願明天可太平
願攜手衝破險境
各路手足在這個夢裏
齊盼天放晴

過期硝煙未停
路從街口看不清
半夜譴責但不會問責
提問中看清

是眾黑警
是政府高層各號令
在法理中失據
仍不心虛
歷史將記錄發聲

別理幾歲
在抗爭中 無畏不懼
尚有良知爭戰
夢中相見
願一天你我煲底再遇見 (定有一天可望清你臉)

未能用假話喊停
未能用槍彈噤呼聲
放仼黑幫在街角鬧市
防暴不震驚

漸慣心碎(不知怎麼挽回)
靜看新聞無法入睡(不篤灰 不會分化)
義士勇敢犧牲
抹走黑暗
眾街坊覺醒 不虛作無聲

別再心碎 (即使槍聲奏鳴)
別為這政權淌下淚 (即使驚慌未減退)
盡用我身抵抗
無力不安
讓香港美好不久再綻放

願你甦醒 (願我甦醒)
共我一起 (共你一起)
在這家裏 (為這家裏)
夢終相對

經過今日 殺警都唔係問題 ！

[緊急文宣] 聽日唔只三罷，仲要去西九龍裁判法院聲援義士